Tentokrát VB o NN . 
Jednou Vp mi špatně , protože VB Vp hrozně NN v NN . 
Když VB se Vp , opravdu Vp Vf z NN . 
Já VB mu Vp a Vp doma za deset NN . 
On VB moc AA , AA a VB velice AA NN , i ovšem - aspoň podle mě - on VB také moc AA , jako NN . 
VB AA NN , AA NN a AA NN . 
Avšak já mi se VB Vf o NN . 
Při tohoto NN , já jen si Vp že už VB Vp té NN dost a trochu VB Vp . 
I přes rychle Vp VB NN do NN , já Vp VB Vf asi trochu AA a NN , vůbec Vp . 
Vp VB NN : 
" Pry už tu VB , už VB Vf . " 
On Vp Vf na NN , a s Cl AA NN Vp mě k NN . 
Skutečně , já se VB dobře diký NN , svého AA NN . já ho moc VB a Vp Vc Vf se bez ňeho . 
